有手足係旺角跪低提大家唔好忘記...

佢地提醒大家毋忘721

不是你選擇了這時代 而是時代選擇了你

除咗抗疫，大家都唔可以忘記呢八個月嘅一切。

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

推

點解要跪

下跪師
但用呢招會win到民意

佢地應該都跪咗一段時間

睇到好心痛

熱門都係講緊嗰隻肺炎狗
可唔可以唔好淡

721 831 101

佢哋唔係跪政府，而係跪緊香港人，唔好唔記得革命尚未成功呢件事

大家今晚要出席

老戰開花 重現盛世

跪你老味 跪返黎的野唔會長久

Push

跪乜鳩
冇人革命係靠跪出黎
睇下張圖 望一望已經三隻廢老係到妹
而家最重要係備戰 準備好物資 有錢轉錢冇錢囤工具囤糧
起碼避免左感染奶野或者比狗咬 出師未捷身先死
疫情過左先係大動盪開始 而家低調行事
革命流流長

佢唔係跪班狗唔係跪個政府
係跪求市民唔好忘記者

同意 我都覺得佢哋係跪緊自己人 但都唔想佢哋跪 佢哋冇欠任何一個同路人 今晚見啦手足

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel